依期一齊旺 大家唔好jump！ [242] 馬會大鬼盤

請立即完場

險到 主隊無運

波POST巴打呢場應該大家都嬴好多

萬三蚊孤兒仔

想買左$250 0:2 位巴中

矮龍一生平安

lm
0:3 / 0:2 好嗎

好

矮仔多計

開波成班笑尻人小學生

球證重注左客，應該九十分鐘就吹雞啦

btw 今晚羅巴有無角水？

客又神救

56個射門 我未見過

挪威DDG?

完場一刻請各位盡情恥笑喜愛夜倒

羅巴得獎愛你

邊個輸左皮3

射門次數破紀錄未??

今季唔再買利尼

臨尾呢幾分鐘真係嚇死

射門次數大

仲未完

屌，主隊廢撚到
無買盤走去買大真係好on9

多謝

有睇上場對史達都知個龍勁 門前窩利都救到

立即吹雞

完場啦好嗎??

旁證咁都吹主越位
好狗

加油巴打

一齊集氣入多球

希望你中 好慘

0-2加油 支持

冇買幫叫 0:2

支持

0-2 我長追洛辛堡

0:2 皆大歡喜好嗎

跟

0:2幫下位巴打..禁錯好慘..

0-2派300

Lm先

Lm

加油

2隊5x射

一早高水買咗洛辛既巴打會唔會DUM緊心口

lm

2:0 啦

其實主都唔係踢得好差姐
PS:客

又想絕殺

幫巴打嗌下0 2

60未？

幫手足加持

59now

以後有洛辛堡都唔會買 點買都輸
買大開細 買半大就下半場先入 買盤就贏波輸盤 點賭

唔係中堅賓果腳仲係0-0咋

34；24

完場了

0-1 唉

58射門 總入球1

收錢!!!!!!! 馬會做我地大水喉

洛辛收錢

馬會派錢波 笑死

馬睇會冇王子 歌詩達

萬三蚊無了

點撚解呢又?

下盤2.07 casheddddd

歐霸9.5角大2x1 有冇同路

+0/0.5

一鋪蛇成日羊, 點洗等佢派頭場先有錢呀

喜愛夜蒲條柒頭去左邊

呢場波係歷史按例

點變盤都唔夠往績實力有用

汁番幾千蚊 你就爽

宇宙戰艦安全到達

回飛誘惑人買主 馬會真係好蠢

喜愛倒錢去撚左邊到？

走數呀拿？
抵你老母輸錢啦 仲要買得咁寒酸 啲尾數柒撚到
話撚左啲乞衣咒鳩你架啦

唔洗驚呀 有排你輸呀

波膽巴

巴打你allin成功 唔洗得番39蚊好波

但係結果一樣

衝動哥fat fat

大波 -1冇注中 想死

分邊個個發緊夢，波都囉唔到
次次d波彈番禁區頂，都係咁推去邊線死位

根據我已經向月巴講過
依家講多一次

我上盤平半@2.07入手
佢轉到下盤平半@2.07

我 何 苦 來 哉

客盤轉一次買一次未驚過

淨係知半一上盤唔好買

買幾多

孤兒仔返宿舍搵奶食啦

唉
見降3個盤都知係開下盤
點解我走去買波蛋

過關狗

馬體大 馬賽半大 有無人同路

個傻鳩琴晚仲係咁jer買拜既人

雖然唔中波膽但多謝咁多巴打幫嗌
以後我會小心啲

大船終於威返次

我平盤2.1入手

今晚連登大勝狗會

屌 馬賽回飛

仲差兩關

馬賽

有錢支持爺爺了

下盤1.93

馬賽幾時轉受讓

13760 = 一世柒碌黎

馬狗最撚醒...
我晏就買平半2.05 最撚傻尻

2.13

支持一鋪過巴打

馬會比少少姐 上面都有人幫左13760

一樣 都係2.05 不過贏左就由佢啦 今晚個個都大勝

笑撚到

晏就買左早水 見係咁轉盤嚇到瀨屎

大船勝利日

7031 27-04-2018
00:17 入球大細 星期四 1 利尼史特朗 (主) 對 洛辛堡 (客)
細 [2.5 球] @ 1.95 $50000

$50,000.00

7034 27-04-2018
00:20 主客和 星期四 1 利尼史特朗 (主) 對 洛辛堡 (客)
客 @ 3.00 $50000

$50,000.00

最一開頭唔係球半咩

最初有冇開過半一盤

單雙巴難得重注

一句，阿記定馬體
ps 岩岩出糧

大波

一句講哂...我買左先贏

切勿all in

開場前比狗會撚左成晚
嚇到屎汁都標

馬賽又伏？

一鋪過貼真飛我派100

又引人lm

最後

編號一樣

開半一 但係前日既事 你果陣又會唔會 有錢唔買皇馬拜仁 走去賭後日場洛辛堡先?
今朝中午一開就已經平半

其他人自己加

一鋪過玩過虛擬落注

7031 27-04-2018
00:17 入球大細 星期四 1 利尼史特朗 (主) 對 洛辛堡 (客)
細 [2.5 球] @ 1.95 $500000

$500,000.00

7034 27-04-2018
00:20 主客和 星期四 1 利尼史特朗 (主) 對 洛辛堡 (客)
客 @ 3.00 $500000

$500,000.00

傻狗一鋪

但唔係單注5m上限咩
佢3m比盡都會多架啦
明捐錢

一個月1000 quota，諗緊買幾多

LM

買 super

1000啦
All in or nothing

爺爺話退 士氣200%

外
圍

知錯了

食左佢好過

我

5百萬上限

阿狗真係唔敢買

好 阿記？

我了

走盤

明明自己賽前先答完人 都死去買大波

狗會輸到爆廠唔派錢？

大戶無上限的
之前單新聞 有個中大教授開左2百幾萬個戶口
單日投注額超過2000萬

唔係佢比合夥人告 上晒法庭我地都唔知可以咁玩

阿仙奴冇咗奧巴微弱 mk
今本就係比拜仁炒10球嗰對

呢個先真

仆街又話奧燒 韋舒唔出得 呃鳩人既

一鋪過巴打可唔可以開清爐

阿狗買盤不如買2.5b

阿角大有冇得諗

等半場高水 1.5

阿妓強陣

要問問羅富全巴打
Btw今晚唔見佢

講定先
我唔係阿記 我直情係阿記-1

阿記串馬賽 有冇同路

雲加離隊，拎歐霸托柒咩，緊係放左佢下年新領隊再比人感覺慾火重生

頭場唔知幾時派呢 希望趕到玩即場都好

兩條垃圾有撚用

有冇馬賽巴打

去馬睇會後備都冇得打

好撚彩洛辛堡生性 買左成個星期糧架屌

馬賽盤好鬼

讓和有3.6

我等!!!!! 比隻衰貓虐待冇得訓

呢個陣容 上次右邊贏左

有個堡字都會贏 好似係

加一 羅富全巴打

時巴

有無相

阿仙奴堡呢？！

召喚

唔派彩點買

垃圾盃要等2粒鐘

唔識up相

咪咁啦
好勉強呀
好尷尬..

串左洛辛+馬賽，點補贏硬，想訓

等緊你地帶上船

點補? 頭關都過左 梗係補馬賽對家

頭場開心派彩區 幾撚時派啊？

星期6老鼠大棍屌落去

對家W

外圍既話 3m雞注黎咋喎

時巴出手了

就訓著

頭先好似話有人買左3m主？

派彩未呀

挪超盃唔會咁快派

究竟韓假快啲定揶超快

今日係下體會創會115年 識買了

姐係可以戒賭想追角球大都追唔到

如果即場都未派 訓好過

馬會仲唔派叫人賭咩

真

唔派事咩事

有冇巴打有阿狗個陣睇下

整番月。語錄
水手果種廢
千萬不要買安曼
德乙有個堡字特別勁
我愛幸運 幸運愛我
蘭斯尼娒女子勁

每次買波前讀10次..你一定勝率過8成

^

重注埋馬賽盤 瞓

仆街死全家啦夜！

呢到究竟有幾多個職賭係到, 個個朝早都好似唔洗番工咁

呢個星期返夜 夜更好少野做

狗會派彩未

快撚d派 唔派點賭

我返早

返緊工囉 夜更啊

我們的月巴,願你的名受顯揚;
願你的波PO來臨;願你的旨意齊羊在馬會
,如同在街上。求馬會今天賞給我們日用的食糧

派彩未呀屌

阿妓回撚到

咩工巴打

醫護行業

我知了

我都係返早

可能好事呢 半場觀望下

咁都知
做乜鳩

馬塞穩？

又搵到 又贏波 邊夠你玩 馬會就執？

派錢未..想買埋馬賽

搵條撚 又唔係醫生

上次安曼贏咗

未買過

好似有靈活玩

無角大黨？

呀妓

馬會仲未派

大波黨得唔得

馬會包緊頭

可以5蚊

最後10分鐘 我諗都唔會派了

馬賽上盤
阿狗2.5B

唔知會斷邊埸

角大但未派無錢買

半場賽果都未有 派條j 咩
跟韓職起碼完場後加兩個半至三個鐘
12:30踢 2:30完 預5:00-5:30收米

個個all in?

頭場外圍同馬會應該都豬籠入水

客
讓人變受讓

why not both

玩完

唔賭便是贏

狗會吹奏阿妓

入錢贏更多

歐霸踢完都未必派

馬塞盤點睇？

不賭便是贏但角大真係派錢

阿仙奴

Good

阿妓睇唔透 馬賽100%

我就叫緊胡3x4
頭場客
阿馬大
薩堡+1
希望有

GUN

0305貼圖旺旺佢

你輸衝動姐

訓醒仲唔派 繼續訓

手持馬體盤馬賽盤 阿2.5大

恭喜各位巴打

盤好難買
博馬塞大波

阿記大波x馬賽
試多次過關

呢排回飛都贏
全北，洛辛堡，馬賽？

姐係頭先買左客？

洛辛堡點止回飛 轉左幾個盤添啊

睇返洛辛堡個盤

好癲

上呀阿妓 馬塞

我都係下午買客盤0/-0.5 2.07

點撚知 開波前變左 0/+0.5 2.07 on99

心諗和就扑街啦

和既話你都係打和姐

秒黃

秒角

今個月頭試過用1k 上19k 諗住掂到20k就cashout

點撚知上極都上唔到 nothing

和輸半喎惺 戒賭啦

阿努力刷角

咁快1c

點會打和 戒賭啦

好想賭即場啊 又唔派錢

玩next goal仲好

主屌打

阿妓好搶口

wa

差d

神救

禁屌

咁都中柱

阿好搏命

阿仙奴呢段勁撚到

阿妓兩射一中

妓 痴撚左線

等1.85-1.9即入

一球中柱

阿咁好氣勢既

阿仙奴一世球迷

阿狗食左藥咁

妓fg了

？

快到仆街

齊齊等馬體會反擊入一球追角大

紅了HAHA

秒紅

RC

羅巴角點買好

紅左

紅埋

屌 馬體gg

洗唔洗咁俾面雲加?

馬體迫害...

馬體 2黃1紅

紅

阿上呀

笑撚死

不過依下又真係幾肉酸

馬會又未派 想補飛落阿記到

雲爺爺上呀

條撚樣成日踩腳 抵撚死

阿ng

屌你紅牌 點買角丫

秒紅 買左下體盤點搞

的確肉酸

阿456

踩中就一直踩住

笑左 9分紅中埸

辣椒巴我同你條3串4同路

雲加拎歐霸光榮退休

Ng咁低水 比狗賭

我3X1黎

阿主其他？

屌角細了要

炒佢老母456

買左4:0 5:0 主其他

施蒙尼都紅埋

馬體jumped

雲爺爺又羊

屌球證 痴撚線

保送爺爺

球證咩事

痴撚線真係全隊上下一心幫爺爺拎個冠軍

球證想同思蒙尼開拖

球迷 :

球證不如換埋波衫落場踢

上埋看台 收工

施蒙尼都出咪場

愛隊阿記有機冠了

衝過去比d教練攔住

仲要講拜拜 痴撚線

咁快打少個
個2.5大玩撚完

河床-1串智大有無同路

d球迷：

今季到季尾係唔係可以長追阿仙奴

馬體會仲推到咁撚前 痴撚線

下場作客曼聯

阿個埸快D入球波

下體頂住

馬賽靜到

進攻係最好既防守

不如直接頒隻盃俾雲加

睇到呢幕笑到仆街

查到球證好似係雲加D人黎

F第一場係咪想唔派錢？話盤路出錯？

即入

半場都唔知頂唔頂到

下面條友先好笑

1:0 馬賽 i ok

馬賽1-0

呢場更係唔買啦
直接訓身落阿仙奴歐霸冠軍啦

繼續講

繼續講ok?

阿記對面紅一個都唔入佢456
對唔對得住自己

繼續講ok

呀妓都唔好咁靜

挪威場假波派未

阿禁屌但唔入 久攻不入

c大已死

買左馬體盤 想jumped
會唔會紅左仲勁

11打10 唔好玩啦

講多幾次都可以

買左2.5大都想jump

角球只跟羅巴

黑撚到。。。

2.5大我都有

阿會456

就黎比人圍住個小禁區踢

馬體未紅個陣 阿記攻得仲惡

仲未派 瞓得

挪盃唔派冇得追角細

比人攻到仆街喎

下體一定死守，針得

唔覺有守

攻極唔入 仲唔到馬體會反擊 10個夠啦

咁既防守遲早死

羅巴好似唔買角s 定我記錯

屌佢老母，黑碧廢撚到

阿仙奴快456

屌

仆街 咁攻法守得幾耐 瀨緊尿

馬體禁哂平安鐘

刷c了

阿D埋門 個個都無力既

馬體針得啦

個鐘已經爆撚左

已經勁過平時好多
好多 chance created

00 比啲希望！

派錢未 想allin 角s

阿記馬賽入得波未呀屌你老母

機會多到... 咁都唔入

岩 上次踢75分鐘無見過

2.5大 jumped

換哥狗出黎殺敵啦

想要角大

集氣

阿妓攻極都唔入

百屌成材定久攻不入

已針
訓教算

走到盤當贏

馬賽冇角 我屌你老母

全個戶口啲錢all in 左馬體會盤

仆街點頂

5分鐘內 阿仙奴入一粒

咁你要借番多幾倍 all番阿妓

你同我完全一樣???

比人趕走咗教練仲可唔可以傾戰術

球證條閪仔真係整柒哂場波

唔可以

頭先應該送埋12m俾阿妓

0:0了

Agree 瞓教算 仲黑過皇

妓入波未呀

仆街 馬體 標撚晒屎 個平安鐘爆撚左

馬賽呢

下體頂！

I am ready

等你

認真 換哥狗出黎有得改變小小戰局

屌拿星 聯賽又唔見拿卡咁撚勁

施蒙尼屌完人又要求人個樣好正

等埋你就訓了 冇眼睇

聯場拿卡好勁喎 ching

拿卡咁撚勁既

頭場仲未派錢

下體小禁區都四個

聯賽都唔差

唉
咁都唔入波 食得屎了

妓d埋門垃圾到

球証都做晒嘢，自己入唔到無計

馬賽NG 有冇同路

馬賽咁靜既 屌你老母

見馬體打少個都知呢場一兩球完場

陣地阿真係唔識入球

米臭系

阿記半場都入唔到兩粒真係等收皮啦
隨時馬賽歐霸冠軍

下體和皇馬架 頂！

攻到仆街喎ching

頭場60射添

果陣11個人啊CHING

買咗馬賽洗唔洗補飛

me too 仲有條過關 第一關大波
打少個應該得一隊刷我估

會唔會完場30射0球

阿狗班垃圾入波未
靠佢地真係死得

馬體會練心團

唔好講出黎好無

幾年前馬體打少個都可以同巴塞55波
不過依家

下體會唔會偷到雞呢

仲唔派

皇馬高質咁多
依家打阿讓一個就差唔多嫁啦

下體冇射過

冇個識射波

究竟係阿記廢定馬體防守勁

射極唔入驚阿記輸反擊

真係有機會0:0馬體會好識守

阿記又唔係第一日淨識圍住黎猜

講完就有

驚阿狗發癲世界波

好記得季初對基朗拿 2紅 跟住可以入番2球追和

馬賽要補飛？

呢個冇咩可能

補主？

馬體終於有得抖下氣

原黎係1紅 記錯左

西甲對維拉 加泰 基羅納 仲有場歐聯小組賽都拎過

補咩鳩 入波啦屌你老母

咪就係 有2條友係咁講補 補乜撚？

因間2:0就補你老母個閪

阿狗9.5b針得

下體會跑得好落力

單邊刷

好驚阿狗自爆

點解兩隊都無角架

屌又停角

紅左反而士氣大增

哇屌你湯馬士跑到成架火車咁

屌 射咁正做乜

唉
馬體會紅搞到開唔到2.5b

嘩屌 差啲呀下體

妓我屌你老母

個三角都係硬硬咇出黎

阿仙奴頂住

Thomas 火車頭

做半和咩

講完差d自爆

打多個都要我心臟病發

快撚到

兩隊客同我上！

唔知點解覺得阿狗打多個反而會輸

頭先個球好彩個龍反應快 唔係已經入撚左

岩岩果個係咪卡蘇拿

阿狗真係好廢

係

妓快啲自爆

球證指住佢叫佢快撚啲起身 咪撚扮野

馬體反擊真心勁

驚到仆街

馬賽入多粒
買左半膽2:0

咁靜既

買返20蚊下體會fg
當捐錢做善事先

妓識唔識分波架

馬體會果幾個進攻好似仲入肉

馬賽冇人講

睇落唔似踢少個 馬體上

上啊

適應左

11.5 10.5果陣已經入左

馬賽真係靜到呢

兩隊客同我屌！

馬體壓上D

阿狗根本都唔會入到

阿記一張牌都無

阿狗道氣又無左了

妓如果贏唔到聽日俾人笑

阿根本無能力破密集

阿狗啲攻勢好憨鳩
畫蛇添足

呀妓係個禁區踢撚到打學界咁

仲想訓tim

唔刷角點贏

除時輸埋，廢撚到

又想玩彈彈波

但嚇到標晒屎

基沙文好插得

2.5大
上半埸一粒都冇

不嬲都係咁打

4c

Hi下都碌番一分鐘草地

無啦，針得，見佢有2.13咁好分，中伏

仲諗住50分鐘屌8.5 大

刷角有回報啊

馬體後防封啲線好靚 乜都擋晒

得返last200 我估都係8-9角完

所以咪好鳩餘

屌 馬賽半場得一粒

羅巴點睇馬賽6.5b

阿狗咁都半和痴線踢緊咩隨時輸撚埋

雖然未有波入 但場波好撚正 好刺激 好快

呀妓打少個都打成咁

屌我有9.5b同後補左8.5s 開左9我就仆街

角球7:3 8:2 9:1

希望8 買左8.5s

其實我覺得角大 下半場妓刷角

我10.5B 有排都未開到

11打10 都唔掂

阿妓個種廢

頭場派了

馬賽無角不如咪撚踢

岩岩三十幾分鐘睇馬體會ng5.幾依家得番5.0
阿妓真係

等到依家

完場1-2 8c ok?

比想像中早左一個鐘 爽

9.5s
希望頂到

11打10 咪公平囉

如果11打11 輸撚左啦一早

原來馬賽第一球用手入

阿妓10.5b jump得

希望等陣智大頂到0-0

智大下盤點睇

馬賽下球有1.98

馬體w有冇同路？

唔差在等耐D

下場先得唔得

馬賽入多球定驚啦

爺爺最叻其實係光榮出局
熱戰奮戰輸波啦

又要針 屌你老母

喂 馬賽場波做乜鳩咁靜

馬體入波未

有少少想補馬體會客勝

冰封俠出場

阿狗主勝同和回...睇黎馬體體力化戰術有機會偷雞

阿快入啦屌你

歐聯角大全大
歐霸就角細全細

咩咩斯堡入啦屌你老母 一係馬賽入

沙加唔夠人地隻閘跑

悶到呢

好悶下體反擊 入番球先好嗎

驚 悶到打9埋出黎

如果回到1.8x買小小主勝先

下體會好撚騰雞

妓真係好廢

唔刷角就贏唔到冠軍

阿仙奴傳完未 快啲入返粒先啦

感覺上呢場馬體係冇打少一個

雲爺爺之力快入

馬體會特登讓一個

大佬
打少個
體力又不斷減
梗係淆

覺得冇打少個 應該都係咁廢
波都傳唔到

屌 馬賽大唔撚到

比你玩多5分鐘 60分好入

入一球都難

仲想點 頂咁耐

仆街 屌撚到佢入

阿記 馬賽比狗屌啦

成家生愛滋

紅牛入未dllm

兩隊客

不了 反手gel

刷角啦

不了

阿狗完全唔識破巴士

屌 馬賽 訓撚左？

一齊屌

希望有用

入返8.5跌船好過

阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goal!!!!!

阿妓1:0

Goal

阿

終於入波

屌終於入

終於入啦屌

我命令
阿仙奴
馬賽
兩隊主隊即刻全部再入一粒呀屌你老母

馬賽2-0

Goallllll

拿卡咁猛既

勁

馬賽2

馬塞仲唔快啲跟住入嘅屌

拿卡又幾勁 馬

再入啦

馬賽再入多球or 咩咩堡 拎球作客入球ok?

半4全10

8.5跳船 贏妓盤

成場打多個都唔入就執柒左去啦

兩邊一齊入

馬2 0

下場先

我都覺得咁樣係最好

爺爺笑了

完場兩隊有冇機會開到大啊

串左馬體馬塞
點補飛好

下體會開始無力跑

Same

我阿正氣波

一球車落妓主勝

我都係

馬體比球我

串左馬賽同河床-1 阿妓唔敢買

4.75 唔係個個都會買

馬體追和走盤好無

尻斬入去啦，玩地面下體未驚過你

繼續冰封

Arsenal next goal @2

所以要刷c了

最佳結果阿2-1 馬賽1-2

馬賽場波入多球ok?

我正手既話你死全家好無

屌 垃圾阿妓 落到底都可以傳返後

Ok

馬賽30 prefer

加比 全守

1咩-2
馬賽都2-0啦 仲1-2 你56K呀

批准

四隊垃圾夠膽就頂爆我

1-2/2-2啦 買左+1 比下面

咁惡馬兄 咁你輸波唔同你講野了

你屈9我

冰封到完場

gchi

喂 馬賽果場快手入多球啦

好啦 你上次話唔反之後真係無反過既 錫番

出黎啦冰封俠！

3 0 gchi

阿狗快手入多粒

屌5c

刷啊 屌你老母

妓10.5 11.5s水泥gel

都封左好耐啦

兩隊入多兩球開大來見我啦

再冰封

屌你老母 求你唔好gel

反手

仆街

其實你可以早d訓 無謂咁辛苦

馬塞立即快啲2-1/3-0

多謝你

ccccccccv

6角

求多3c

唉仆街6c

快啦拿拿林啦

屌你老母 繼續刷

阿仙奴可以力保不失應該都要感動

ccccccc

2c點頂

唉爆了

3連

7角

GG

7c 好彩跳左船

死亡三連c。。。。。。

立即 快啲入波！

唔屌唔比角 屌你老母繼續刷

9c了

而家9.5 s

比多3c

難d

10.5b gel?

阿狗再唔入多粒
全隊死老母 仲要死得好撚難睇

羅巴補唔補

再黎三連角

準備針 無啦啦7c

阿係時候入波

無架啦

馬賽ng please

兩隊是但入多球啦仆街

可否馬上完場

仲夢到啲咩

馬賽入可以 紅牛不了

一係咁 客一係入多兩球 一係入多三球

比你揀

馬體死守了

唔貪心1球ok

唔輸多球已經偷笑

既然都穩開大 緊係要開埋2-2/2-3啦

停c間

咁快撚d入啦

8.5s可否撐住

下體換中堅.....

力頂到完場

諗住半場買9.5b好穩
點知

無問題

馬賽有c未

一齊頂

入波未

下體會消極到仆街
有波就斬

最後13min

買左阿記無入球

馬賽頂住

說好的馬塞大波呢

應該ok
攻唔撚入

馬賽比多2c

好彩下體紅撚左
11打11妓一定比人炒

刷啦 屌你老母

阿記踢到咁撚樣下一場應該會俾馬體會大炒番熱血出局
都係準備補馬體會冠軍算

馬賽頂撚住ok?

啊妓下場去到西班牙仲係咁既表現收得皮

冰C

不嬲都係咁架喎ching

屌1-1

屌。。

次回合都少個主力

細c好撚緊急

靜到仆街

馬體11 爺爺88

抵撚死，垃圾阿妓

1-1

屌你老味阿仙奴逼害我啊仆街

按爆平安鐘

抵撚死 唔刷角

阿妓真係

垃圾妓

Goallllllll

笑死,咁樣比人追返球

你老味係咪想爺爺爆血管

要比人刷c了

咁樣迫害我

自爆

比多3c 比你2:1

仆街阿仙奴次次都咁撚樣

C蒙尼個樣睇落想即刻落場打鳩阿仙奴 再大叫屌你老母抵撚死

下場要大炒阿妓了

馬賽果場入多球啦屌你老尾臭閪

阿式自爆

Cls

下場-1識買了

全場靜晒

阿仙奴入返粒得唔得

點撚算啊 11打10 都咁樣

馬體頂撚住

阿記係咪真係廢到咁

抵撚你死架阿妓 呢隊閪波

一連3個失誤

咩解圍黎

真係抵撚死 買左妓都係咁話

我個細c

我個No goal

近期個個興倒掛

信撚左阿狗以為佢地會幫爺爺爭個冠軍番來點知成班反骨仔

下體班球迷係咁笑鳩阿球迷

月巴又然

馬體cup到 一星期球迷

兩場都比多粒

頂多5min
冰封7c

阿記果種廢

張gif 圖準備好未

垃圾妓 7c 2-1完埸 屌你老母垃圾妓

阿仙奴cup到兩世球迷

十個踢都和到 阿妓真係

馬賽 開到2.5大派100

全守了

阿唔係好鍾意最後10分鐘入波架咩

好緊張

妓不如自爆多次

兩場請立即入波

一陣又有大把post 笑鳩妓

刷啊屌你老母

爺爺嬲到

仆街8c

求下你停c了

Me

8c

咁都救到

又神救，dllm

比多2c

河床-1 點睇

oblak真係勁 屌

買左

阿狗整多球

下體可以杯埋嫁

9c

穩

已買半主

10c

10c埋

唉爆左就比多1c了

9.5b

屌 1-0好地地係要咁玩9我

屌你老母下體個龍食左春藥

比oblak逼害

羅巴架船沉左

屌你老母 比多個我

好彩補左注9.5b

0c

好彩開波前買左9.5b

11打10都搞成咁 下場要馬體了

我個大呀

馬賽果場唔撚大仆街

10c goal